「馬鞍山事變」呢個白頭髮廢老正一冚家剷（死全家）

引犬入關，屌你老母，死廢老，以為靜雞雞冇人睇到？

推爆佢老母臭閪

推，好撚嬲

手多到

推到佢條廢狗去單棟式無lift無冷氣唐樓長做

呢啲就真係正宗死廢老，仆街到極

係狗自己推開佢頂住喎

咁大年紀仲做看更一定係生涯規劃好差，只要一無左呢份就可以斷定佢下個月就要訓街，咁不如投訴到佢去訓下街

屌

推到即炒

原來講後面果個, 自膠

推乜撚野？係個死廢老咁撚鬼鼠按個開門掣先入到

有出糧既仆街都無資格滲透個人情感落工作

推

抄𨶙左佢啦，都on9放狗入黎咬住客

麻煩大大力推
點解8月3、8月4冇人講！

推到佢仆街

推到條廢老仆街

呢d正宗死廢老，睇個樣肯定唔會係炒散，肩頭有野

Pish

推
起距底

廢老保安
守個門口咁簡單都做唔到

雅景臺巴絲麻煩幫幫手向管理公司投訴

黑警仆街係要追究
但唔好唔記得我地係對制度無能而憤怒
黑警只係反映制度無能既事實黎！！！
記得做事要治本
reset hong kong先係最有效既方法！！

呢個肯定唔係炒散，肩頭有野，戶主做野啦，仲要比全香港知道呢個仆街保安，狗都冇得佢做

推推推

痴撚線 早死早著

早d收皮！

呀叔心諗
哩鋪重唔威番次

其實點解入面個兩隻狗搞咁耐又唔撳掣

屌佢隻閪手

老實啦呢d廢老訓教就叻
佢邊識處理丫
唔需要唔使屌個阿伯，

業主直接開會換左間管理公司
正常好似實惠咁一定出指引比保安員啦

你屌走個阿伯有鳩用咩
下一個接手一樣咁做
好人企硬的話
D狗投訴管理公司咪又交人

因為警狗係豬閪

支持起條廢老全家出黎

召喚住户

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

瞓覺唔緊要，一個食花生都唔重要，屌佢老母，鬼鬼鼠鼠去開門就好緊要，正一冚家拎保安？

屌你老母死廢老
祝你生癌用撚晒你啲棺材本

Why not both?

起底組

呢個我係住戶一定炒
on9你逗緊邊個糧啊

補充
我唔明你地成班屌個阿伯做乜
保安公司係補鑊一早要發聲明

成件事真係真指管理公司好過
殺一警百

其他屋苑公司先會醒水

保安做唔到保護居民 直頭嚴重失職

正臭閪黎 垃圾保安

點保障住客安全

屌你老母 推到炒佢 管理公司解釋！！！

引清兵入關完美演繹

投訴

推到有住客投訴搞到佢仆街

食撚屎啦

port撚死佢個冚家剷

Both 梗係更ok啦
但見到連登仔只係屌個阿伯覺得無得救

Push

推到炒

推到炒佢

正廢老

住客可唔可以即刻去管理公司投訴
指名一定要搵番呢條廢老出黎等佢過唔到收尾個兩年

推 炒得
多撚餘
連份工都不保

請你做保安 你就引犬入關

推撚到佢比人炒

佢呢個好明顯係藍屍死廢老，正常見到咁嘅情況，一係就好驚企喺度唔郁，一係就乜鳩都唔做，一係就去屌佢老母死差佬，而絕對唔係鬼鬼鼠鼠去按開門掣，保乜撚野安？

咁既垃圾保安完全保唔到安仲令到住客好不安 炒得啦

住戶投訴大廈保安行動失當啦

投訴投到個死廢老冇得撈 臨老冇錢過世

屌你老母
保安wo
印賊入關

好似圍新鴻基咁圍鳩佢管理處就啱

炒能左個白頭老喇，九下九下企左係到。

下年佢唔洗收到利是

投訴條廢老投到佢比人炒啦完全唔將住客安全放係第一位 唔理你乜野政見明知班癲狗會搞到住户都做啲咁既行為真係要立刻炒

廢老

佢保安炒得 住客實嘈

推撚到佢冇得撈，對自己住客都咁黑心

推撚到佢冇得撚

政治清算，不會饒過你（們）

我要投訴你

炒咗佢啦 咁比啲狗入嚟

有箭咀先睇到
一直以為講緊黑衫果個

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

咁撚樣都得 圍到佢交代為止啦

放狗入嚟咬自己住客，今次仲唔威威

3 2 1
>>>>
<<<<

推到個呀伯聽日唔洗返工

就連另外兩個喺隔離食花生嘅保安都要投訴

大愛左膠走啦

有無居民抄咗佢牌

想知咩保安公司

推撚到佢仆街死

唔好咁樣我好專重有職業操守既看更 職業無分貴賤
有看更都好支持後生仔
不過呢堆垃圾看更 尤其呢條白頭佬 一定要炒撚左佢

有冇樓上住戶即刻落去屌柒佢

業主們唔係放過佢嗎？
俾咁多管理費你放狗入黎？

住客一定要投訴到佢訓街

死廢老！

雅景臺吳三桂

應該咁亂未必意識到要撳 不過狗on9唔需要理由

開始驚想洗底？走啦屌你老母有人死咗係咪你負責啊

Cls

我係雅景壹住户 呢個伯伯平時好好人好有禮貌
頭先只係已有住户幫緊忙 佢唔想添亂！
管理處同業主立案法團已經合作緊
亦已成立糾察隊聽日自發看守各個出入口！
始終看更伯伯年紀大，不能要佢地硬碰！

投訴佢放暴徒入豪宅
保障唔到業主生命財產

換撚左間管理公司

抵俾人炒

趁地淋啦dklm

狂推！！！

另外補充一點 有目擊街坊見到看更只係見到有住戶想入去所以先禁制

睇個款都唔擺得耐
點長做

佢會唔會比人打

深藍老實蕉

死唔死，差無幾
阻L住個地球轉

炒左佢地啦

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

收皮啦，咁嘅情況鬼鬼鼠鼠去開門，仲要佢成個肢體動作明顯就係專登嘅，你當我戇鳩？

死廢老 仆你個街

咁巴打你係唔係現場呀頭先

鬼鼠到咁嘅樣，唔好當人戇鳩啦，ok?

兩件事無衝突

推到個死廢老仆街

我係香港市民 呢個警察平時好好人好有禮貌
頭先只係已有市民幫緊忙 佢唔想添亂！
政府同中聯辦已經合作緊
亦已成立白衣人聽日自發看守各個出入口！
始終看更警察年紀大，不能要佢地硬碰！

立案法團嘅朋友你好定係你係管理處？

未係，擺明特登啦

死廢老全家比狗屌撚死啦

邊間管理？

好禮貌博你新年比利是佢咋

我淨係知道個仆街阿伯係專登開門放狗

屌，人係無得救

我係香港人，我願意罷工

馬鞍山吳三桂

送個看更唔係特登開門既個啲智商有無30

哇吊 好撚9

麻煩開埋公司名 驚自己屋企有份

屌你都on撚99

推撚到佢仆街

屌! 一定要投訴到佢冇得撈啦

捱唔到下年

屌你老母 即炒啦 傻撚左?

呢啲要投訴啦
香港人最叻投訴

正仆街

有冇片？ 影大頭

一日廢老，一世廢老

老而不 屌你老母

萬一下次成班白衫佬黎馬鞍山 個廢老一定驚到即刻開門放班黑社會入黎打住戶

推到個保安立即退休

住戶交管理費 仲比你玩

對！好似佢用盡方法極力阻止，但最後阻止唔到自來狗入屋

推到佢比人炒好嬲

成個門口都警察喎
邊度有街坊？
就算有
一開門就放晒班黑警入去
如果係黑社會cosplay咁點算？

私人屋苑
住宅一齊要求炒咗佢得唔得呢？

3/8 旺角遊行
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

除非啲狗用力撞爛道門，擺明就係個死廢老按咗個開門掣先入到

睇緊訪問，馬鞍山街坊真係超高質

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

屌 成班人多得佢唔少

日日落管理處涼冷氣已經夠玩

血洗馬鞍山

屌你老母 老而不死是為賊
靜靜雞做陰騭嘢以為冇人知

其實係唔係憨鳩
關住戶咩事
係米只要警察想 就要幫
佢話岩就岩 點就點？

推到佢比人炒

最撚仆街係按完，之後即刻扮唔知，扮冇野

炒得

投訴！！！！屌都臨死 仲要咁樣害人

係唔係以為無人睇到呀白頭廢老

吳三桂

住戶出黎投訴啦 放狗入lobby

已經有隻狗衝左入來，睇唔到亦無fact check之前係佢按門鐘，但片段見佢極力趕狗出去

推爆

D狗見人同佢講多兩句道理都要拉要鎖

屌佢 睇見佢個行為真心嬲
慢慢行過去扮晒蟹

開門比人捉自己老細（住戶）

屌我仲望咗好耐係咪黑衫拉開門

私人屋苑業主係時候要保衛家園

佢係咪扮正義撚扮上腦？黑警都信，多一個咁嘅人真係害死成村人

投訴到佢冇得撈

死廢佬 點樣投訴佢

抵炒啦

住果個屋苑既居民
一定要比壓力管理公司

炒鳩佢

有住客係on9

屌喇星

不忘被捕義士

Sorry, 我以為講緊司徒先生

推 住戶投訴佢啦

得佢一個係住客？

其實好多野 唔洗現場都見到
依家科技好發達

另一角度

推到屋院見到

講句野都叫襲警 戇撚鳩

想講佢依啲臭閪幾無知姐

唔想鬧廢老
但做保安就做好你本份啦廢老！
當啲住户交啲管理費托㗎

收帛金就有佢份

有無方法證明你係住戶

哇好撚大愛呀屌你老母

投訴 俾警察入私人城方
玩殘佢

條友鬼鼠到仆街
陰d陰d咁行埋去個制度
然後一個閃身㩒完開門扮無事
話係住戶嗰個
你唔係容忍到一個唔負責任嘅保安
任由一班陌生人進入你家園
破壞你屋企掛

The man ying 條 on 9, 私人住宅單位 同 私人屋苑都未識分
佢當個屋苑係佢一個擁有？佢有持分幾多？

Tse

入你屋企？
定係個大堂你買撚咗呀 八婆

有咁既保安真係冇好過

幫佢出名啦，正臭閪

退休啦

依家淨係得佢㩒制有片
一係叫管理處出聲明交代下還佢清白

抄左佢啦

好撚想同條廢老屋企人 討論下人生

push

成個管理公司換

聽日去個保安室問下識唔撚識保護居民啦，個個月收管理費養班垃圾

做乜鳩呀 呀伯

屌呢啲死廢老

建議印佢大頭貼大堂，等個個都知係佢放狗入黎

啱

推到成間公司比人收皮

推

8月5日大罷工

見到就嬲，屌你老母呢啲廢老唔死都無用

寫信投訴炒撚左佢

屌佢老母 調佢去守水塘啦 死廢老

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

連坐法成間保安公司換左佢
等佢地自己圍內屌個呀伯
我地慳番啖氣

再者 淨係屌走呢個廢老 換第個廢老黎咪一樣
一定要成間換 新人事新作風

住客快撚啲投訴同立案法團或者物管嗰啲投訴佢亂放人入大廈危害住户安全
投訴到佢仆街臨老過唔撚到世

廢老實Q:你死你事~

屌佢老母，一定要玩撚爆佢

屌你老母引兵入關你弱智架？

炒！

依家係阿伯做錯在先 做乜嘢

［香城online森林版］遊戲裝備/攻略整合！

呢條仆街看更

樓下看更係咪想唔撈
業主係老細定差佬係
咁撚叻去考差佬吖嘛
做乜做食蕉啫

炒咗佢啦，做保安但破壞屋苑安寧！

拋磚 其他巴絲幫手執下 投訴信template
屌到炒左個癈老

管理公司執事先生：
本人雅景臺的xxx座xxx室住客x先生/小姐，由居住至今管理費用悉數準時繳交，豈料 貴公司管理能力強差人意。於8月2日晚間，本人目擊因管理員質數低劣而致雅景臺住客面臨人身安全危險。盼 貴公司能因應情況採取行動，以提升管理的質素，否則定必聯合各方住客，動議撤換管理公司。

當晚xxx時xxx分大堂門前人山人海，頭盔人士不下數十，雖自稱警察，但並沒有展示委任證，亦沒有出示搜查令，實屬非比尋常。（所有內容可參考隨電郵附上片段）

當中至少兩位頭盔人竟於管理員眼皮底下走入雅景臺之範圍，可見管理員完全懶散怠慢。而且管理員雖於大堂，但完全沒有嘗試請陌生人離開，故數名頭帶頭盔仕便肆無忌憚地推撞住客，沒人制止他們，混亂的情況令人對雅景臺的管理員及管理公司大失所望。

最令人感到無奈和氣憤的是其中一個管理員更刻意按開門按鈕任由更多頭盔人士進入私人地方。如果那些頭盔人士為鼠偷竊狗偷，後果不堪設想，亦令人不禁聯想管理員或管理公司勾結匪類。本人認為這種行徑是不能教人接受的。

望 貴公司能正視問題，作出改善，並於一星期內，即2019年8月9日或之前交待，否則定必聯合各方住戶，動議更換管理公司，以保住戶安全。

1. 為何管理員會主動開門於陌生人？如住客有財物損失或人身危險，是否管理公司全數負責？
2. 請交待何時辭退片段中主動開門的管理員？ 有他在雅景臺一天，住戶難以感到安全。

台安！
住客 xxxxxx啟
二零一九年八月二日

自己推 幫手執 同送俾住客用

投訴佢唔該 咩保安黎

留名佢冇左份工

極度仆街。

投訴。

貼街招。

同埋要嗰棟嘅住戶睇呢個gif。

on99, 俾錢請個保安返黎引狼入室。

睇片都有留意到嬲撚到震

斷佢衣食啦

咁撚都有
放狗入黎一定仲亂

住客投訴吧

俾嗰棟樓嘅住戶睇呢個gif就夠。
其他野我諗住戶會去做

好難唔畀入

屌一街都係呢d 廢老

垃圾廢老

廢老必須死！！！

睇左好多次終於知佢做乜

Psih

呢個易睇好多
訓街啦死廢老

雅景住戶係時候行動
追究佢
令全港物管都要醒水
唔可以隨便放狗入屋苑！

垃圾！

計我話新年時間，全香港保安都好有禮貌！

保安職責係乜野？職責係對你好禮貌？
自己諗諗喇…

請個看更返嚟仲要住戶自己看守出入口
咁我請佢返嚟托柒啊？

成個門口都係防暴警想撞入黎，乜撚野街坊？
自己睇下 LIVE 先講喇

其實保安公司高層
同屋苑坐冷氣房控制室班友九成都係退休警察黎
擺明專登落指示叫開門啦

你地簽哂約又趕唔走佢 要換保安公司又要就到期開居民大會換
保安公司多數同管理處都有住戶鐵票係手唔鬼驚架 根本好難換走

此廢老必須死

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

投訴到佢失業

黑衫咩人？住客？都有份幫手開門

宜家係保安失職，隨時係違反保安合約

嘩 屌
推到佢仆街

咬得入同法團果邊肯嘈先算啦

聽日入棺材啦 仆街

門口戰場咁既樣，你咁敢行埋去？
唔怕被黑社會圍毆？
唔怕被拘捕？被控暴動罪呀？係現場捉到就告嫁啦喎
就算你當係拍緊片呀，你都怕入鏡，阻人收工啦！

應該全面起底 然後周街貼街招放上網 等佢比人炒之餘仲要比全港管理公司封殺

雅景台既巴絲打瘋狂投訴條含家產

住戶證啦講咁多野

佢其實幾好 幾有禮貌 但經過今日之後 我真係好撚失望。屌佢老母

哇好驚喎，點知佢平日放咩人入嚟呀？容乜易有賊入屋

推到條廢老俾人炒啦

新年攞利是播返段片比佢睇

新年唔好比利是佢

可能佢新年前冇得做呢

住客唔係咁都唔投訴呀？有哂片

哇屌。。陰撚濕到
因住俾天收啊老坑

推推先

唔撚！可以！放過佢！！
要搞到佢工都無撚埋訓街，屌你老母死廢老

正常保安應該要警察查委任證同住戶既住客證以核實身分，查搜查令確認係咪有咁既權限入樓，但係佢就好似無咁做到，就㩒個開門制俾啲疑似警察 既人入樓，完全無盡保安既職責去保障住客安全同私隱。

當然責任唔一定全部係佢身上既，可能佢考保安牌照果陣無教啲咁嘅野啦，又或者佢當時係受到威脅（例如被人用槍指赫），所以履行唔到職責啦！

所以究竟係佢失職？
發保安牌照既有關當局培訓不足？
定係警員濫用職權例如用槍指赫或言語威嚇而令保安無法履行職責呢？

利申無從事相關行業，純粹亂up

投訴到佢冇得做

仆街佬

代回應
我得閒會去做下保安既。由於好撚多保安既高層係前退休警務人員黎，所以個保安會放狗入黎好有可能係高層落既指令(高層同狗根本就蛇鼠一窩)；我地要投訴就唔單只投訴個保安，要連埋間公司既高層既政策一齊投訴；話曬都係高級住所，點可以求求其其比狗隻亂咁入黎

打斷佢對腳啦
睇下佢點過埋下半世

屌終於見到
仆街啦 個白衫廢老
但個黑衫係阻住佢地定開門？

罷完工唔好唔記得呀8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

個班保安過年一定收好多利是，所以唔怕無左份工

港㸝吳三桂

港版吳三桂

吊你老母.... 拳頭硬.....

Say byebye to 廢老

業主唔係唔做野吓嘛

自己住邊個名都可以打錯

膠假得很

比電話投訴

新年唔好畀利是

好賤

去不了香港，可以給香港首長打電話，發郵件：

咩物管公司

吳三桂後人

叫班住客投訴佢
門口都守唔住，仲有乜撚用

垃圾廢老保安
推到炒9佢

推撚死佢

住戶們 嘈柒佢老母啦 plz
呢啲死廢老早死早著
死左地球一定會多謝佢
唔再留起到浪費資源

其實黑差都係逗緊納稅人糧

要靠住客做野

咁做佢最唔洗煩ma

推爆去

哇屌

推到d住戶知道，等佢日日俾人問候!

一日仲有呢d死仆街!住戶點會安全喎。

可以寫信比邊個？我要投訴！

分分鐘條廢老未退休前都係狗

呢家就做保安主管

!

呢啲保安投訴佢啦

搞撚錯

比狗入既屋苑只有狗屋，投訴條廢佬啦

條廢老叫咩名?

點都會搵佢開刀啦
傻閪 睇戲你就睇戲啦
做埋d吃力不討好
就算你係藍絲又點？
到時睇下政府部門有冇看更你做囉
可能元朗有既
但我唔信你係香港其他地方會有管理公司容納你

管理公司出信屌7啲狗未？

咁做佢有咩好處？捐人不利己

有冇座頭電話？每一晚打去報更

呢個害死住戶，可以炒得。

藍絲做野就係咁
去連儂牆都唔係係表達自己意見 係去滅人地聲
btw成間保安公司換左佢啦

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

P牌仔想帶風向攻擊個保安？？？
成件事係制度同警犬嘅錯
大家小心啦

降級到開門員

佢呢啲叫失職，俾人非法闖入

咁似靜靜地贏唔得個位呀叔

呢啲廢老一定炒硬，管理公司唔需要保佢，問題係我怕佢嚟我屋苑，有冇手足有佢名等我警惕下，等佢食老人金過世

咁依加我地場運動係咪搞9啲保安
定係想光復香港啊
集中討論 85罷工好過啦

玩死條廢老

諗深一層，佢想啲狗亂跑亂撞令更多藍絲感受下。

光復香港
時代革命

無確認班係咩人就開門，係冒警係殺人犯點算，想害死班住戶

個亞伯以為自己著制服=警狗， 屌佢老母

係咪退休警犬黎

屌佢老母 邊個管理公司架

如果班冒警有住戶 佢出黎講清楚係邊個所以開門

咁你無論做咩都係帶風向㗎啦，講經咩，屌你

推撚死

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

投訴，炒。講完。

推到佢俾人起底， 馬𩣑山的罪人

又係廢老

唔只， 要起晒全名， 佢去到邊個屋苑都等俾人即炒

不配做保安

今晚趁佢番工，有冇住客邀請我地入去一齊屌9佢，教佢點做保安？

呢條死仆街

查到邊間管理處未？
我好撚驚 同一間嘅話 我一定去信表達我疑慮

我係雅景台住客
希望大家唔好誤會阿叔
呢個阿叔平時做嘢好有禮貌好好人
琴日佢會咁開門掣係因為警察同個住客推撞緊
個住客想推警察出去阿叔先撳掣

【辣㷫中產】繼馬鞍山後下一個理想地點

個廢老保安得罪中產住戶, 慘了
一人一個投訴, 屌到佢反艇, 到時唔洗炒佢, 佢都自動辭職

呢個廢老真仆街，我係大廈居民一定會每日屌柒佢，一定搞到佢冇得撈，一定跟到佢返屋企，比佢啲街坊知佢啲嘢，玩9死佢

咪撚多講，麻包袋！

屌你老母 企係度睇戲都算
仲要咁咁鬼鼠開門比狗

我睇住條片都係咁覺得，個住客同警察係愈黎愈貼個門，之後個保安先禁開門，應該係估唔到d狗咁無恥

推到俾所有居民見到

死撚左佢啦阿叔 ，交管理費比你出賣住客 唔幫手頂都算仲開門

仆街白頭佬
推到佢守冇lift樓

雅景臺居民咁都忍得就食屎

佢仲想有工番？

都似既，如果係咁，大家唔好怪伯伯啦

令到住客受傷炒得啦

誓殺吳三桂

屌你老母死廢老， 有冇詳細資料可以投訴

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

守個門口都做唔到
正一廢物

如果係咁 點解我唔見班保安阻止非住户的人進入住宅

推到個仆街保安收皮

矛頭指撚番住班黑警啦
屌佢老母琴晚差啲中彈

炒左佢啦 又冇委任證又拎晒武器都放入黎
一d安全意識都冇 我懷疑佢張保安證係假既
即使係真 我都唔相信佢保護到住戶安全

其實幾好笑
比咁多管理費
但就養隻廢老
0能力
仲要反過黎放狗入黎
仲要扮無野

但你地又話佢好人 唔攪佢
笑死
呢間老人院？開善堂？

撳到咁鬼鼠
仲想扮野？

正常都係保安頂住班狗， 點會要住客頂，同埋有常識都唔會咁開門
唔洗幫個亞伯洗白

居民去投訴佢

嘩呢啲嚴重影響住客安全喎 炒得啦

推佢老味有個咁嘅食蕉真係唔方唔食蕉啦

有冇居民
要跟進保安失職

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

正常食花生算

你咪撚on9啦
而家真係有咩唔合你意就話係帶風向

推 撚到 廢老訓街

所有，係所有同狗同一陣線既機構都必須，係必須誅滅

居民會投訴 識do 啦

DKLM

事態嚴重 住戶一定要投訴 !

推撚爆佢

唔好怪d人對個阿伯苛刻
因為佢少少舉動隨時搞到個市民比人拉/打

一撳掣個下
足以證明條死廢老係藍絲冇誤

其實保安真係冇乜用，捉又捉唔到賊，又冇武力，就係識收利是。
你話佢係會所職員，起碼會serve下你，咁老既保安有乜用？

Sir, here

唔單止要換走間公司，仲要索償，賠到佢仆街

但佢啲行為動作完全唔係想阻狗
令人好質疑係想幫住戶定警狗

住客證呢？

推比居民睇

仲有呢三個 有狗就鳩縮 D狗走就出黎擋記者
如果呢三個係物管仲仆街過個白頭看更

風向撚真係好煩 一言堂

所以我覺得點解保安牌呀豬呀狗都考到
我自己做炒散保安就會跟足程序做
不過呢啲都係喺d大場好似會展先學到番嚟

屌 推啊

仲要簽長約

🤬

其實唔明點解沙田新城市咁大鑊野之後，D私家樓、私人地方都仲唔開會出通告，指引比班廢老知

推！

個廢老有咩權比班狗入私人地方？

白頭佬 死全家

投訴佢 la, 呢 d廢老放賊入你屋企

呢個好明顯係專登正常人比着你最多咪企喺度唔郁

屌佢老母，唔炒佢，馬鞍山人被人一世睇唔起

如果個私人大廈係住戶開門比啲警察入嚟又點計？理由係自己屋企需要警察或者識班警察

你都講話需要，依家係唔需要警察入黎啊

問左其他住戶未？
大家冇共識咪冇搜查令唔好入囉
睇民意架嘛

高衛物業管理有限公司
Goodweel property management ltd

原來房協做管理
保安可能外判

有無人想解答下呢條友

成碌木咁on99

樓盤巴打做野喇
記得抄埋資料下個盤一樣要佢永無寧日

個廢老保安炒得

白衣人表示，我地係friend 黎架，我犯事唔好拉我得唔得先 ?

唔洗解答
直接起底

推
仆街一心睇戲咁

睇個profile 又唔似假ac 似自己都係警察
不過點都report咗先

死仆街老而不！

其實大家唔好少看物管入差佬入去，第日冇搜令，一句拉犯就上去老爆幾間中產 / 又黎角落生物，有幾個好色既暴龍仲慘。

唔係吹風問題，而貼地既治安問題

真係仆街黎

有一個被炒嘅先例
喺呢啲廢老石Q之間就會流傳得好快
無人再會夠膽咁做

似係，救完口罩巴之後似想趕狗走
上面有條twiter片完整小小

邊間公司
幫佢提早退休

垃撚圾

比間管理公司名出黎 其他私人屋苑可以終止佢合約

推撚到炒人為止

仆街白頭佬! 炒撚硬佢! 警察唔可以入私人地方，依家放狗入黎咬主人! 食屎啦!

嗰條問題簡直白痴，上到庭問呢句姐係個judge同班jury都唔係案發現場就唔洗審？

可能諗住黑警會留返一官半職俾佢

屌你老母

走狗

居民識做啦

Pushhhh

住客屌撚到管理公司炒9佢啦
放狗入黎咬住客

炒

看門狗做到佢咁撚cheap
住戶識做啦

中產新年派利是比食Q
食Q放狗入黎咬自己

幾諷刺

佢有機係深藍..
唔好忍啦 住客們

正一廢老

嘩屌 咁仆街都有嘅

黎鷹ig story有住客屌個廢老
ig: eaglelai

啲看更9成藍色架啦，有正常智力洗鬼幾廿歲做看更

喂屌邊個識佢呀

世上閪人何其多
馬鞍山一棟入面已經有咁多個
一一記錄在案
第時遊街示眾有個伴

正宗俾錢督自己屎忽
個阿伯平時應該坐係到訓覺睇wechat又一日

垃圾樓,同ifc保安差幾皮

業主投訴未呀

收皮啦 平時都未撚見過呢個呀伯
利申住戶

要睇佢地住客啦

我寧願佢企喺度食花生！

死廢老長命百歲，百病纏身

呢啲正一仆街闔家產

物管住客先係KING 住客不撐 保安一定無得撈

保安員搵得雞碎咁多，上唔到車呀，白頭吳三桂幫屋苑壓低樓價啫，好快佢就會同你地做鄰居啦，哈哈

炒左佢加其他企係度一碌鳩嘅，新年咪洗旨意有利是
居民日日落屌佢地，要教育下了

兩個都要屌

係要你無得撈！推！

推！！

推埋呢個

其實唔可以硬碰，咁咪更加唔應該㩒掣開門？唔係咩開門係放更多狗入黎，而唔會令入面嘅狗走架喎，做保安，無做好保護居民安全，殺一儆百，要炒

有冇得投訴

推到垃圾廢佬仆街DLLM

屌你老母，起佢底

日日投訴佢！

住客拍卡入都得啦
平時啲保安都唔會禁制

鬧得好

成堆狗係門口你話有住戶想入去？點入？ 夾硬叫堆狗行開入？
維穩都用下腦啦

係法團提出換保安公司就夠，
保安公司即刻做嘢

法團唔做嘢連法團都換撚埋佢

佢啲黑警朋友開緊工喎 話帶就帶？ 唔係休緊班喎

投訴到佢收皮 臨老都要冚家剷

保安權力大過業主

留意吓佢有無瞓覺，有就report

投訴到佢公司仆街少佢老母啦
偷雞禁開門制以為無人知

投訴佢啦
而家講緊吳三桂做緊你大廈保安喎

盲目信權威 以為係警察就一定要幫手先

雅景臺居民好野

有撚腦咩佢地

做保安做到你咁撚樣

好波

屌尻個保安

邊個私人屋宇請佢，樓價必跌，業主們睇住啦

唔好淨係喺呢度推，喺FB share 張gif 出去，叫管理公司澄清！！

戇鳩到 而家佢班狗朋友上佢屋企玩咩
而家係執行職務拉人呀 唔洗跟程序呀
穴係當香港係大陸

睇得好撚清楚 個廢老無阻過狗入去 仲要偷偷地行埋去開門 跟住扮無野行埋一邊

影衰同行DKLMH

po fb

有冇嗰到既住客？推

咁居民逐戶逐戶去撚鳩佢囉
睇下支那狗可以玩幾耐

可以點樣投訴？

平時好人又點
佢放狗入黎你唔係認同呀？
一次不忠百次不用呀

正一豬閪
咪學人生下一代啦
個女棧做啲腥港人既肉便器

唔洗理佢 佢肯定唔係住戶
依個保安從來未見過

8月5罷工

炒咗條撚樣佢！

不過一早已經有個白衫入左黎其實最後佢一開門都係衝晒入黎
但呢單野一定要DIU

致: （屋苑） 物業保安部主管
由: （屋苑）（）座 （）室業主

鑒於近日各區頻繁出現遊行示威及各式各樣的公眾活動,本屋苑有可能會遇到一些未能預計的突發事情並會影響本屋苑居民安全。

本人強烈要求貴 部門立即對危機及突發事件制定危機幾管理計劃、處理方針及程序指引以供各物業管理員及早作出準備,萬一遇上突發事件時,仍能保持冷靜及按正確程序處理。

危機管理處理方針:
要確保在執行危機管理計劃時,不會抵觸任何政府法例或規管守則,並應以住客及訪客之人身安全為首要考慮。

執行指引:
1)警方要求進人之處理程序:
-首先告之警方負責人這是私人地方,不容許任何人包括警方進入。

-然後要求警察出示委任証件以證明其警務人員身份,並續一作記錄。尤其是要識別及認定負責指揮的警員。

-如警方要求進人,物業管理員應要求警方出示手令(Warrant)。如他們沒有手令仍要求進人,我方應要求警方交要求進人的目的。只有逮捕「須予逮捕」的人仕在屋苑才是可進人的合法理由,其他理由都可以拒絕警方進入。

-物業管理員應要求警方交待相信「須予逮捕」的人仕在店内的理由,以作記錄
-如以上有任何不清晰或不確定的情況下,可拒絕警方進人。
一如有不清楚地方,物業保安員應要求向物業保安部主管提取指示。

在此再次提醒物業保安部主管,時刻要以危機管理處理方針去處理各突發事件,尤其要以住客及訪客之人身安全為首要考慮因素。

由於事態嚴重緊急，請盡快回覆。

謝謝！

請推！！！記得 send email 俾物管部 仲要佢覆

垃圾廢老唔死冇用

搵緊位Po

正常，不開門，寧縮

吊

好想打柒佢

唔好淨係投訴關於呢單 始終涉及政治取向
乜都投訴一餐就得 無禮貌呀偷懶呀 唔跟規矩做嘢

之後個c9先仆街，想唔俾記者訪問，CLS

啲黑警用念力控制佢隻手開門 你識條鐵咩

好可能唔係住客黎

本來得兩隻犬點都易控制過成隊犬啦

仆街

唔可以原諒！

拒住邊?

我見多數啲五毛都中意問人
你有無係現場呀？
你有無親身數過呀？
你知係真既？
我估因爲大陸啲媒體係全部都信唔過
所以佢地成日當啲媒體報導唔洗理
但其實香港就有樣野叫新聞自由
所以係可信性高好多

私人樓，看更一定即抄

睇你老母年紀大就唔使盡責，唔好做管理員啦，拎老人金退休啦仆街

炒撚左佢啦屌你老母

..

賤得佢丫，屌佢老母。

感謝影到果個

要投訴就搵D大粒野阿 尋日有幾個在場嫁

間管理公司炒得
後邊啲保安棟晒係度

屌你個死閪樣

新年無利是收

推撚到佢訓街

推。抄撚咗佢

冇核實來人身份就放人入, 入咗都完全冇去核實啲人身份, 就算係全部穿晒警察制服, 最少都要同共中1個索取委任証並與警局核實; 如果有幾個賊人偽裝警察就真係恭喜晒, 呢個看更會輕易放晒佢地入來洗樓.

2631 6113

打去投訴佢

推爆佢

我係香港人，我願意罷工

雅景臺居民好波連看更都做唔掂早日訓街啦廢老

見到有住客想入就開門㩒掣？
物管出晒通告話要住客拍卡入喎
平時唔見咁撚勤力？
見到黑警就即刻開門

Ifc上邊個班唔惹得
一出事賠死佢
而且shk食過一次屎知驚
相反小業主理你咩

邊隻手 你揀

好撚戇鳩

我個friend 係住客 佢話見都未見過佢
都唔撚知係咪新嚟定點呢條撚屌

保安都唔保住戶，我要你嚟托柒啊

防暴警察唔拉暴徒
保安唔保護雇主安全

This is fuckin hongkong

集體投訴炒左佢 以儆效尤啦

留名等睇炒咗條廢老未

一定要換咗間保安公司

0分重作

好似睇緊喪屍片, d喪屍湧緊入黎

推到住戶投訴佢

死全家

霸氣

住戶必須追究!!!

投訴信已draft

阿伯係要吊 更加要吊係班黑警 無守令 亂入私人地方 無委任證 無no. 根本連執法者都知法犯法

屌仲要扮冇嘢褪後

盲嘅就收嗲喇！

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

炒撚左未

屌你老母呢啲法庭就唔撚理

大大力推佢老母

炒撚左佢啦

炒撚咗未

門本身lock 左 , 但件白頭髮偷偷地撳制解 lock , 係咪好多人未住過屋苑(公屋都一樣) 所以唔知 ?

係on lun 9

頭先發佈會應該搵人問下佢點樣解釋呀

做保安 實有名牌